鼻敏感撚 近呢個禮拜全日都抖唔到氣

夜晚訓教就用口抖到口乾到醒左
日頭一樣係兩邊塞曬要用口抖 全日都無精神
好想死

好辛苦

+1

我都係， 不停呻鼻涕.
如果鼻塞, 可以試下食薄荷糖， 幾有效👍

買部好d既空氣清新機唔

貼天炙

我鼻敏感左19幾年，最近用左以隻藥。
發現新世界

每年都係咁

噴通鼻噴霧
空氣過濾器
加濕器（天氣太乾）；
或者搵出致敏源（轉天氣可能會令屋企附近嘅環境轉變，令一啲致敏源係冬天透過窗入咗屋）

全曰帶口罩是基本野

以我3X年鼻敏感專家經驗話你聽 一定唔關TG事

其實係咪真係有幫助?

佐滕鼻寧?

阻到啲 塵、毛入鼻
但帶得耐都要換 因為口罩都有絨毛

對我黎講work

係咪嚌啲水入鼻個啲

呢類藥係收縮劑
噴得多鼻下甲骨就不停脹縮
令佢越來越脹得大
最後要靠手術切除先可以呼吸

利申：你支藥我廿年前用過十年
已經做手術切除鼻下甲骨
已經呼吸暢順
但一病或轉天氣都係會鼻塞

我都係 一訓落床更加塞
有冇辦法

試下戒凍飲
我鼻敏感都係戒左之後好番
到夏天都照飲熱/暖飲

推介"鼻眼適"
處方藥要醫生紙先買到
聲稱無類固醇，唔會上癮做成依賴
用咗之後個鼻暢通咗，呼吸舒服咗

咁我都係少用為妙

已經戒左好耐 唔覺有咩幫助

但我係咁好番左

呢一隻用過
覺得好刺鼻好辛苦